求6gb plan

電話月費就完，想用6gb 4g/4.5g plan.
唔駛無限都得

Tg留detail謝謝

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie